哈蘭德本賽季平均每90分鐘進1.95球，超曼聯全隊

德甲第19輪，多特蒙德主場4-1戰勝科隆，本場比賽哈蘭德替補上場完成梅開二度。 在代表多特替補上場參加的2場聯賽中，哈蘭德已經打入了驚人的5球。 更恐怖的是，2019-2020賽季至今，哈蘭德在各項賽季共出場24次，其中16次首發，一共打進了33球（奧地利甲級聯賽打進16球，奧地利杯打進4球 ，歐冠打進8球，德甲打進5球），貢獻了7次助攻。

值得一提的是，哈蘭德本賽季平均每上場90分鐘可以打進1.95球，而曼聯全隊本賽季至今平均每90分鐘比賽則是打進1.5球。 眾所周知，曼聯對哈蘭德有一定的興趣，但因為種種原因最後沒能引進哈蘭德。

成個弱智咁撚樣都勁過晒成隊曼

夏蘭特只係樣睇落弱智，曼就有件真係弱智